now tv sales入 續約

2020年2月到期
主要睇英超
加埋歐聯/歐國盃果d都可以

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

A friend of mine is a salesman in NOW TV 📺 He feels he’s found his niche. He earns a basic salary of thirteen thousand and four hundred dollars 💵 plus a ten percent commission on every deal he makes. He said he was doing what he loved which is rare these days.

Now tv sales jobs are on commission only, aren’t they? Jason who is a salesman there works by commission only, doesn’t he?

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073